旺角東來回大圍站服務暫停

東鐵綫九龍塘站有人進入路軌範圍，旺角東來回大圍站服務暫停。東鐵綫服務受影響：羅湖站來回大圍站10分鐘一班車、大埔墟來回落馬洲站12分鐘一班車、紅磡來回旺角站10 分鐘一班車。

【最新】東鐵綫九龍塘站有人進入路軌範圍，旺角東來回大圍站服務暫停